冇人可以帶風向 你就係你

無論係連登定新聞 宜家都吹住唔到嘅風 有俾建議嘅 有分析局勢嘅 呢啲全部都可以聽/接納 唔好因為相反意見就ignore 因為你越睇得多 得到嘅野就更全面
但一定要獨立思考
要停一停 抽身去睇成件事 唔好叫你就跟 只要係啱嘅野 自然就有人會做

帶風向嘅聲音會越黎越多 小心